美方表示不再對中國出口產品加征新的關稅

維持現狀....

12:30 美方表示不再對中國出口產品加征新的關稅。(央視新聞)

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

咁咪升囉

徵

咁咪跌囉，冇動力升

唔加新既唔代表取消舊果堆

唔急 全力支持trump 連任
磨死支那